---
title: "About"
date: 2018-10-03T20:35:24+08:00
draft: false
hideLastModified: true
summaryImage: "img/about.png"
keepImageRatio: true
summary: "About Me"
showInMenu: true
---

{{<notice note>}}
冰冻三尺 非一日之寒  
积土成山 非斯须之作
{{</notice>}}

{{< notice info >}}
Hey，我是**fffzlfk**一名西电CS在读本科生
学习之余，我还是一个喜欢折腾的人
{{< /notice >}}
### 你可以在下面找到我

* [GitHub](https://github.com)
* WeChat

  {{<image src="/img/wechat.jpeg" position="center" style="width: 40% ;border-radius: 5px; box-shadow: inset 2px 2px 5px black, 2px 2px 5px black;">}}

* QQ

  {{<image src="/img/qq.jpeg" alt="Hello Friend" position="center" style="width: 40% ;border-radius: 5px; box-shadow: inset 2px 2px 5px black, 2px 2px 5px black;" >}}

### 请我喝杯咖啡吧

* 微信支付

  {{< image src="/img/wechat_pay.png" alt="Hello Friend" position="center" style="width: 40% ;border-radius: 5px; box-shadow: inset 2px 2px 5px black, 2px 2px 5px black;" >}}


* 支付宝

  {{< image src="/img/alipay.jpeg" position="center" style="width: 40% ;border-radius: 5px; box-shadow: inset 2px 2px 5px black, 2px 2px 5px black;" >}}

